排軒仔 頭3首歌 你會點排?

1.酩酊天使

2.追風箏的孩子

3. My way
要2017 演唱會版 最好聽

春秋都虐心

冇櫻花樹下 即係引負皮

Blessing, 酩酊天使, 春秋

櫻花樹下 笑忘書 青春常駐

如果靜係識櫻花樹下 春秋果D都唔係軒仔死忠啦

騷靈情歌
只是太愛你

第一一定係不吐不快！
其他是旦！

塵埃落定
襯
笑忘書2017ver

仆街 漏左不吐不快 3首排唔曬

下次愛你

My Way (09年unplugged第一樂章音樂會)
酷愛 (14年live in passion)
櫻花樹下 (17年)

春秋(港樂ver)
井
無能為力

我覺得 14年 櫻花樹下 好聽過17

可能17佢中間比左觀眾唱

我的天 追風箏的孩子 櫻花樹下

春秋 井 遇見神

最近成日聽 酩酊天使 笑忘書 不吐不跑

不吐不快

春秋 我的天 餘震

My Way 孤單公園 Blessing

春秋 笑忘書鐵膽
第三首揀2014演唱會重新編曲既酷愛

有生之年如果有機會聽到不吐不快live就好

後來unplug
只是太愛你港樂
纓花樹下

酩酊天使係唔係冇唱過live？

禁錯負皮

襯
風起了
餘震

披星戴月
井
不吐不快

隨你
無名指的光環
未來的回憶

係

好似話錄完之後把聲收左皮

唔係話死唔死忠 因為櫻花樹下真係佢既代表作

另外如果要排 我會咁
櫻花樹下 井 笑忘書
純粹個人意見 不過負皮已出
只可以講句sor9ry

騷靈情歌

My Way

春秋

其實好多都好正，唔知點排

唔講咁多 一定有不吐不快
其他是撚但

第一一定係遙吻! 中間"蝦~~~~"果個位好好聽 簡直點綴左成首歌 另外就騷靈情歌，追風箏的孩子

Hurt So Bad
斷點
遙吻

痴線終於有人問

1) 騷靈情歌

2) 井

3) 遇見神

基本所有歌都正

concertyy 井
14 live in passion 酷愛
港樂 春秋

1 春秋
2 披星戴月
3 不吐不快

春秋個劇情我經歷過一次。。。

Hurt so bad
他的故事
春秋

斷點 笑忘書 無能為力

櫻花樹下，酷愛，不吐不快

騷靈情歌,我一定放呢首歌入佢三甲

無名指的光環 感情用事

春秋
披星戴月
不吐不快

留低鎖匙
春秋
老了十歲

春秋 騷靈情歌 我的天

預言書 可唔可以計

太難㨂 咁多好歌
餘震
櫻花樹下
斷點

騷靈情歌，追風箏的孩子，斷點